msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Grain 0.3 beta 1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2008-06-24 19:11+0100\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: Aurélien Paulus <aurelien.paulus@gmail.com>\n"
"Language-Team: stone <code0513@gmail.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: TAIWAN\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: ..\\.\n"
"X-Poedit-SearchPath-1: .\n"

#: ..\./404.php:15
msgid "Error 404 - Not found!"
msgstr "HTTP 404 - 未找到文檔！"

#: ..\./404.php:16
msgid "Would you like to search for something?"
msgstr "您需要進行一次搜索嗎？"

#: ..\./archive.php:20
msgid "Archive for category %CATEGORY."
msgstr "%CATEGORY分類的存檔。"

#: ..\./archive.php:29
msgid "Archive for tag %TAG."
msgstr "%TAG標籤的存檔。"

#: ..\./archive.php:38
msgid "Daily archive for %DATE."
msgstr "%DATE的日度存檔。"

#: ..\./archive.php:49
msgid "Monthly archive for %DATE."
msgstr "%DATE的月度存檔。"

#: ..\./archive.php:57
msgid "Yearly archive for %YEAR."
msgstr "%YEAR年的年度存檔。"

#: ..\./archive.php:64
#: ..\./search.php:16
msgid "Search results"
msgstr "搜索結果"

#: ..\./archive.php:67
msgid "Archive of authors"
msgstr "作者存檔"

#: ..\./archive.php:70
msgid "Blog archive"
msgstr "網誌存檔"

#: ..\./archive.php:76
#: ..\./archive.php:97
#: ..\./search.php:19
#: ..\./search.php:43
msgid "&laquo; next page"
msgstr "&laquo; 下一頁"

#: ..\./archive.php:77
#: ..\./archive.php:98
#: ..\./search.php:20
#: ..\./search.php:44
msgid "previous page &raquo;"
msgstr "上一頁 &raquo;"

#: ..\./archives.php:19
msgid "Archive cloud"
msgstr "標集"

#: ..\./archives.php:31
msgid "Archives by years"
msgstr "年度存檔"

#: ..\./archives.php:43
msgid "Archives by months"
msgstr "月度存檔"

#: ..\./archives.php:48
msgid "Archives by categories"
msgstr "分類目錄存檔"

#: ..\./comments-popup.php:35
msgid "Comments are closed - You are not supposed to be here."
msgstr "本文評論已關閉 - 請您離開本頁面。"

#: ..\./comments-popup.php:98
msgid "The permalink address <acronym title=\"Uniform Resource Identifier\">(URI)</acronym> of this photo is:"
msgstr "這張相片的固定鏈接地址 <acronym title=\"Uniform Resource Identifier(統一資源標誌符)\">(URI)</acronym> 是："

#: ..\./comments.php:17
msgid "The comments are password protected, too"
msgstr "評論也已被密碼保護。"

#: ..\./comments.php:48
msgid "Comments (%)"
msgstr "(%) 條評論"

#: ..\./comments.php:60
msgid "RSS feed for comments on this photo"
msgstr "這張相片的評論的 RSS 訂閱"

#: ..\./comments.php:62
msgid "Syndication"
msgstr "聯合供稿"

#: ..\./comments.php:69
msgid "The <acronym title=\"Uniform Resource Identifier\">(URI)</acronym> to TrackBack this photo is:"
msgstr "这張相片的引用通告 <acronym title=\"Uniform Resource Identifier(統一資源標誌符)\">(URI)</acronym> 是："

#: ..\./comments.php:124
#: ..\./comments.php:173
msgid "Trackback"
msgstr "引用通告"

#: ..\./comments.php:124
#: ..\./comments.php:173
msgid "Pingback"
msgstr "廣播"

#: ..\./comments.php:129
msgid "no website"
msgstr "沒有網站"

#: ..\./comments.php:130
msgid "post author"
msgstr "文章作者"

#: ..\./comments.php:165
msgid "%AUTHOR &#8212; %DATE at %TIME"
msgstr "%AUTHOR &#8212; %DATE，%TIME"

#: ..\./comments.php:173
msgid "Comment"
msgstr "評論"

#: ..\./comments.php:185
msgid "Be the first to comment!"
msgstr "第一個發表評論！"

#: ..\./comments.php:190
msgid "Leave a comment"
msgstr "發表評論"

#: ..\./comments.php:191
msgid "Line and paragraph breaks automatic, e-mail address never displayed, <acronym title=\"Hypertext Markup Language\">HTML</acronym> allowed: "
msgstr "您的評論將自動分行或段，電子郵件也不會顯示出來，允許的 <acronym title=\"Hypertext Markup Language(超文本置標語言)\">HTML</acronym> 標籤："

#: ..\./comments.php:201
msgid "Your are logged in as"
msgstr "您的登錄帳號："

#: ..\./comments.php:203
msgid "logout"
msgstr "登出"

#: ..\./comments.php:203
msgid "Logout &raquo;"
msgstr "登出 &raquo;"

#: ..\./comments.php:241
msgid "Your Name:"
msgstr "您的暱稱："

#: ..\./comments.php:255
msgid "E-mail (invisible):"
msgstr "電子郵箱 (不被顯示)："

#: ..\./comments.php:269
msgid "Website (<acronym title=\"Uniform Resource Locator\">URL</acronym>):"
msgstr "個人網誌 (<acronym title=\"Uniform Resource Locator(統一資源定位符)\">URL</acronym>)："

#: ..\./comments.php:277
msgid "Your comment:"
msgstr "您的評論："

#: ..\./comments.php:291
msgid "Say it!"
msgstr "就說這些！"

#: ..\./comments.php:304
msgid "bookmark me at photoblogs.org"
msgstr "在 photoblogs.org 把我加入收藏"

#: ..\./comments.php:318
msgid "vote for me at CoolPhotoblogs"
msgstr "在 CoolPhotoblogs 投票支持我"

#: ..\./comments.php:327
msgid "Sorry, the comment form is closed at this time."
msgstr "抱歉，本文評論已關閉。"

#: ..\./exif-block.php:22
#: ..\./exif-block.php:45
msgid "EXIF information"
msgstr "EXIF 信息"

#: ..\./footer.php:39
msgid "{BLOG} is proudly powered by {WP} and {GRAIN}"
msgstr "{BLOG} is proudly powered by {WP} and {GRAIN}"

#: ..\./footer.php:48
msgid "edit post"
msgstr "編輯文章"

#: ..\./footer.php:63
msgid "Copyright"
msgstr "Copyright"

#: ..\./header.menu.php:40
msgid "&laquo; previous"
msgstr "&laquo; 上一張"

#: ..\./header.menu.php:41
msgid "next &raquo;"
msgstr "下一張 &raquo;"

#: ..\./header.menu.php:70
msgid "Permalink for: "
msgstr "生成固定鏈接："

#: ..\./header.menu.php:70
msgid "Permalink"
msgstr "固定鏈接："

#: ..\./header.menu.php:78
msgid "go to the newest photo"
msgstr "瀏覽最新相片"

#: ..\./header.menu.php:78
msgid "newest"
msgstr "最新的"

#: ..\./header.menu.php:84
msgid "random"
msgstr "隨機瀏覽"

#: ..\./header.menu.php:92
msgid "To the overview"
msgstr "前往概覽"

#: ..\./header.menu.php:101
msgid "about &amp; information"
msgstr "關於 &amp; 信息"

#: ..\./header.menu.php:101
msgid "about"
msgstr "關於"

#: ..\./header.php:34
msgid "Comments RSS Feed"
msgstr "評論的 RSS 訂閱"

#: ..\./index.php:91
msgid "There is currently no page to display. Please check back later."
msgstr "當前沒有頁面顯示，請稍後訪問。"

#: ..\./mosaic.php:21
msgid "&laquo; previous page"
msgstr "&laquo; 上一頁"

#: ..\./mosaic.php:22
msgid "next page &raquo;"
msgstr "下一頁 &raquo;"

#: ..\./page.php:19
msgid "Read the whole story..."
msgstr "閱讀完整敘述..."

#: ..\./page.php:21
msgid "Pages:"
msgstr "頁面："

#: ..\./searchform.php:12
msgid "search"
msgstr "搜索"

#: ..\./sidebar.php:31
msgid "You are browsing the archive for the category '%CATEGORY'."
msgstr "您正在瀏覽 “%CATEGORY” 分類的網誌存檔。"

#: ..\./sidebar.php:41
msgid "You are browsing the %BLOG archive for %DAY, %DATE."
msgstr "您正在瀏覽 %DAY, %DATE 的 %BLOG 網誌存檔。"

#: ..\./sidebar.php:53
msgid "You are browsing the %BLOG archive for the month %DATE."
msgstr "您正在瀏覽 %DATE 的 %BLOG 網誌存檔。"

#: ..\./sidebar.php:64
msgid "You are browsing the %BLOG archive for the year %YEAR."
msgstr "您正在瀏覽 %YEAR 年的 %BLOG 網誌存檔。"

#: ..\./sidebar.php:75
msgid "You have searched the %BLOG archives for <strong>%SEARCH</strong>. If you are unable to find anything in these search results, you can try one of these links."
msgstr "您已用關鍵字 <strong>%SEARCH</strong> 對 %BLOG 的網誌存檔進行了搜索。如果您無法從搜索結果中找到任何東西，嘗試一下其中的鏈接。"

#: ..\./sidebar.php:84
msgid "You are browsing the %BLOG archive."
msgstr "您正在瀏覽 %BLOG 網誌存檔。"

#: ..\./sidebar.php:92
msgid "Pages"
msgstr "頁面"

#: ..\./sidebar.php:109
msgid "Archives by month"
msgstr "月度存檔"

#: ..\./sidebar.php:115
msgid "Categories"
msgstr "分類目錄"

#: ..\./sidebar.php:122
msgid "Most commented"
msgstr "評論最多的"

#: ..\./sidebar.php:137
msgid "Meta"
msgstr "功能"

#: ..\./sidebar.php:153
msgid "Syndicate"
msgstr "聯合供稿"

#: ..\./admin/common.ajax.php:61
msgid "loading ..."
msgstr "讀取中..."

#: ..\./admin/menu.php:40
msgid "No HTML here"
msgstr "HTML 不可用"

#: ..\./admin/menu.php:47
msgid "HTML allowed here"
msgstr "HTML 可用"

#: ..\./admin/menu.php:104
msgid "(numbers only)"
msgstr "(僅數字)"

#: ..\./admin/menu.php:416
msgid "&times;"
msgstr "&times;"

#: ..\./admin/menu.php:486
msgid "Configure Grain"
msgstr "配置 Grain"

#: ..\./admin/menu.php:509
#: ..\./admin/menu.php:510
#: ..\./admin/page.landingzone.php:106
msgid "General Settings"
msgstr "常規設置"

#: ..\./admin/menu.php:516
msgid "Navigation Settings"
msgstr "導航設置"

#: ..\./admin/menu.php:517
#: ..\./admin/page.landingzone.php:111
#: ..\./admin/page.navigation.php:49
msgid "Navigation"
msgstr "導航"

#: ..\./admin/menu.php:523
#: ..\./admin/menu.php:524
#: ..\./admin/page.landingzone.php:116
msgid "Styling and Layout"
msgstr "樣式和佈局"

#: ..\./admin/menu.php:530
#: ..\./admin/menu.php:531
#: ..\./admin/page.copyright.php:49
#: ..\./admin/page.landingzone.php:121
msgid "Copyright Settings"
msgstr "版權設置"

#: ..\./admin/menu.php:537
#: ..\./admin/page.datetime.php:45
msgid "Date and Time Settings"
msgstr "日期和時間設置"

#: ..\./admin/menu.php:538
#: ..\./admin/page.landingzone.php:126
msgid "Date and Time"
msgstr "日期和時間"

#: ..\./admin/menu.php:549
msgid "Yet Another Photoblog (Plugin Options)"
msgstr "Yet Another Photoblog (插件選項)"

#: ..\./admin/menu.php:550
msgid "YAPB"
msgstr "YAPB"

#: ..\./admin/menu.php:556
#: ..\./admin/menu.php:557
msgid "Widgets"
msgstr "小工具"

#: ..\./admin/menu.php:639
msgid "The YAPB plugin could not be found."
msgstr "未找到 YAPB 插件。"

#: ..\./admin/menu.php:639
msgid "Yet Another Photoblog"
msgstr "Yet Another Photoblog"

#: ..\./admin/menu.php:639
msgid "Click for more information"
msgstr "點擊查看更多信息"

#: ..\./admin/page.copyright.php:41
#: ..\./admin/page.datetime.php:37
#: ..\./admin/page.general.php:38
#: ..\./admin/page.navigation.php:40
#: ..\./admin/page.styling.php:42
msgid "Changes saved"
msgstr "更改已保存"

#: ..\./admin/page.copyright.php:53
msgid "Copyright Holder"
msgstr "版權持有人"

#: ..\./admin/page.copyright.php:55
msgid "Here you can enter your copyright information and tell Grain how to display them."
msgstr "您可以在這裡輸入版權信息 Grain 怎樣顯示它們。"

#: ..\./admin/page.copyright.php:57
msgid "% is always the current year"
msgstr "% 始終為今年"

#: ..\./admin/page.copyright.php:58
msgid "First copyright year:"
msgstr "版權初年："

#: ..\./admin/page.copyright.php:59
msgid "Last copyright year:"
msgstr "版權末年："

#: ..\./admin/page.copyright.php:61
msgid "i.e. <code>%OFFSET</code> to get <code>%SUMMED_YEAR</code> if the end year is <code>%YEAR</code>"
msgstr "即如果版權末年为 <code>%YEAR</code>，由 <code>%OFFSET</code> 得出 <code>%SUMMED_YEAR</code>"

#: ..\./admin/page.copyright.php:63
msgid "Offset to end year:"
msgstr "剩餘版權年限："

#: ..\./admin/page.copyright.php:65
msgid "Here you can configure the informational text, e.g. your name and a licensing info."
msgstr "您可以在這裡設置文本信息，例如您的姓名和許可信息。"

#: ..\./admin/page.copyright.php:67
msgid "Copyright holder:"
msgstr "版權持有人："

#: ..\./admin/page.copyright.php:67
msgid "Keep this short, e.g. <code>\"John Doe\"</code>. This info will be embedded in the page's meta header."
msgstr "保持簡短，例如<code>“春麗”</code>。此信息將被嵌入頁面頭部標記。"

#: ..\./admin/page.copyright.php:68
msgid "Full copyright holder and info:"
msgstr "完整的版權持有人信息："

#: ..\./admin/page.copyright.php:68
msgid "e.g. <code>\"John Doe. All rights reserved.\"</code> This info will be visible to the visitor."
msgstr "例如<code>“春丽版权所有”</code>。此信息將被公示。"

#: ..\./admin/page.copyright.php:74
msgid "Imprint Page"
msgstr "發行說明"

#: ..\./admin/page.copyright.php:76
msgid "Grain uses <a href=\"http://dublincore.org/\" target=\"_blank\">Dublin Core</a> meta tags to describe your blog. If you have an imprint page you may set it here.<br />If you do not have an imprint or do not want to propagate it through the DC meta tag the field can be left empty."
msgstr "Grain 使用 <a href=\"http://dublincore.org/\" target=\"_blank\">Dublin Core</a> meta tags 來描述您的網誌。如果您有一個發行說明，您可以在這裡設置。<br />如果您沒有發行說明或不想通過 DC meta tag 傳播，您可以留空。"

#: ..\./admin/page.copyright.php:77
msgid "Imprint URL:"
msgstr "發行說明 URL："

#: ..\./admin/page.copyright.php:77
msgid "The URL to your imprint page. Leave empty if you do not want to embed an <code>DC.Rights</code> meta tag."
msgstr "您的發行說明的鏈接地址。如果您不想嵌入一個 <code>DC.Rights</code> meta tag，請留空d。"

#: ..\./admin/page.copyright.php:81
msgid "Creative Commons License"
msgstr "創作共用許可"

#: ..\./admin/page.copyright.php:84
msgid "Embedding a Creative Commons License"
msgstr "嵌入一個創作共用許可"

#: ..\./admin/page.copyright.php:87
msgid "If you like to, you can publish your photos under a <a href=\"http://creativecommons.org/\" target=\"_blank\">Creative Commons</a> License. You can choose a license <a href=\"http://creativecommons.org/license/?lang=%LANGCODE\" target=\"_blank\">here</a>."
msgstr "如果您願意，您可以在 <a href=\"http://creativecommons.org/\" target=\"_blank\">創作共用</a> 許可下發佈您的相片。您可以在 <a href=\"http://creativecommons.org/license/?lang=%LANGCODE\" target=\"_blank\">這裡</a> 選擇一個許可。"

#: ..\./admin/page.copyright.php:91
msgid "Copyright:"
msgstr "版權："

#: ..\./admin/page.copyright.php:91
msgid "Embed Creative Commons license"
msgstr "嵌入創作共用許可"

#: ..\./admin/page.copyright.php:91
msgid "Unchecking this option will remove the Creative Commons Logo, the textual message, as well as the embedded <a target=\"_blank\" href=\"http://en.wikipedia.org/wiki/Resource_Description_Framework\">RDF</a> (if any). This is the way to go if you want your photos to be published as, e.g. \"All rights reserved\"."
msgstr "取消選中此選項將會移除嵌入在 <a target=\"_blank\" href=\"http://en.wikipedia.org/wiki/Resource_Description_Framework(資源描述框架)\">RDF</a> (如果有)中的創作共用許可的標誌和文字信息。如果您想讓發佈的相片“保留最終解釋權”，這是可行的方法。"

#: ..\./admin/page.copyright.php:92
msgid "The license's HTML code:"
msgstr "許可的 HTML 代碼："

#: ..\./admin/page.copyright.php:92
msgid "To simplify CSS styling of the theme, all occurrences of <code>&lt;br /&gt;</code>, <code>&lt;br/&gt;</code> and <code>&lt;br&gt;</code> tags will be removed when embedding the code."
msgstr "為了簡化主題的 CSS 樣式，當嵌入代碼的時候，所有 <code>&lt;br /&gt;</code>, <code>&lt;br/&gt;</code> 和 <code>&lt;br&gt;</code> 標籤的資源指引將被移除。"

#: ..\./admin/page.copyright.php:94
msgid "In addition to the code above you can choose to embed an <acronym title=\"Resource Description Framework\">RDF</acronym> representation - a machine readable version - of the license. The RDF will be embedded on the website and can also be integrated in your newsfeeds, if you choose to enable that."
msgstr "除了以上代碼，您可以選擇嵌入一個 <acronym title=\"Resource Description Framework(資源描述框架)\">RDF</acronym> 代碼 - 一個機讀版本的許可。如果您選擇啟用，RDF 將被嵌入您的網頁，並集成到您的新聞訂閱。"

#: ..\./admin/page.copyright.php:96
msgid "The RDF code for the license you selected can be found by downloading and opening the template for the PDF or XML embedding on the license selection page. The code begins with <code>&lt;rdf:RDF ...</code> and ends with <code>&lt;/rdf:RDF&gt;</code>."
msgstr "您可以通過下載和打開嵌入在許可選擇頁面裡的 PDF 或 XML 的模板找到您選擇的許可的 RDF 代碼。代碼以 <code>&lt;rdf:RDF ...</code> 開始以 <code>&lt;/rdf:RDF&gt;</code> 結束。"

#: ..\./admin/page.copyright.php:97
msgid "You can validate RDF encoded licenses and RDF enabled content with the <a href=\"http://validator.creativecommons.org/\" target=\"_blank\">CC RDF License Validator</a>."
msgstr "您能通過 <a href=\"http://validator.creativecommons.org/\" target=\"_blank\">CC RDF License Validator</a> 確認 RDF 編碼許可和 RDF 啟用內容。"

#: ..\./admin/page.copyright.php:98
msgid "The license's RDF code:"
msgstr "許可的 RDF 代碼："

#: ..\./admin/page.copyright.php:99
msgid "Embed RDF in Newsfeeds:"
msgstr "在新聞訂閱裡嵌入 RDF："

#: ..\./admin/page.copyright.php:99
msgid "Embed the RDF in the Atom and RSS feeds"
msgstr "在 Atom 和 RSS 訂閱裡嵌入 RDF"

#: ..\./admin/page.copyright.php:99
msgid "<strong>Use this with caution!</strong> Enable this option only if you are sure what you are doing! Faulty RDF markup may render your newsfeeds invalid or even unusable. Test your newsfeeds thoroughly when enabling this!"
msgstr "<strong>使用時要相當注意！</strong>啟用這個選項僅在您確定知道您要做什麼！錯誤的 RDF 標識可能會導致您的新聞訂閱失失效甚至無效。 當您啟用此選項時，請徹底測試您的新聞訂閱。"

#: ..\./admin/page.copyright.php:104
#: ..\./admin/page.datetime.php:147
#: ..\./admin/page.general.php:186
#: ..\./admin/page.navigation.php:137
#: ..\./admin/page.styling.php:186
msgid "Factory Defaults"
msgstr "默認設置"

#: ..\./admin/page.copyright.php:105
#: ..\./admin/page.datetime.php:148
#: ..\./admin/page.general.php:187
#: ..\./admin/page.navigation.php:138
#: ..\./admin/page.styling.php:187
msgid "Save Settings"
msgstr "保存設置"

#: ..\./admin/page.datetime.php:49
msgid "For information on date and time formatting codes refer to the PHP manual entry of <a href=\"http://www.php.net/date\" target=\"_blank\">the <code>date()</code> function</a>."
msgstr "如需有關日期和時間格式的代碼請參閱 PHP 手冊，進入 <a href=\"http://www.php.net/date\" target=\"_blank\">the <code>date()</code> function</a>。"

#: ..\./admin/page.datetime.php:50
msgid "If you want to include a specific text in the format, such as \"<code>o'clock</code>\", you may include it in curly braces, e.g. \"<code>{o'clock'}</code>\""
msgstr "如果您想輸入一個指定的文本格式，例如 \"<code>o'clock</code>\"，您可以在大括號內輸入它，例如 \"<code>{o'clock'}</code>\"。"

#: ..\./admin/page.datetime.php:54
msgid "Some examples"
msgstr "一些例子"

#: ..\./admin/page.datetime.php:59
msgid "format"
msgstr "格式"

#: ..\./admin/page.datetime.php:60
msgid "result"
msgstr "結果"

#: ..\./admin/page.datetime.php:100
msgid "Archive settings"
msgstr "存檔設置"

#: ..\./admin/page.datetime.php:102
#: ..\./admin/page.datetime.php:107
#: ..\./admin/page.datetime.php:117
#: ..\./admin/page.datetime.php:122
#: ..\./admin/page.datetime.php:135
#: ..\./admin/page.datetime.php:140
msgid "The current selection (<code>%FORMAT</code>) results in '<code>%RESULT</code>' for the current time."
msgstr "當前選擇 (<code>%FORMAT</code>) 時間顯示為 \"<code>%RESULT</code>\"。"

#: ..\./admin/page.datetime.php:105
msgid "Daily Archive:"
msgstr "日度存檔："

#: ..\./admin/page.datetime.php:105
msgid "The date or time format in the archive for a specific day."
msgstr "特定日存檔的日期或時間格式。"

#: ..\./admin/page.datetime.php:110
msgid "Monthly Archive:"
msgstr "月度存檔："

#: ..\./admin/page.datetime.php:110
msgid "The date or time format in the archive for a specific month."
msgstr "特定月存檔的日期或時間格式。"

#: ..\./admin/page.datetime.php:115
msgid "Photo Info"
msgstr "相片信息"

#: ..\./admin/page.datetime.php:120
msgid "Publication date:"
msgstr "發佈日期："

#: ..\./admin/page.datetime.php:120
msgid "The date and time format for the photo's 'published' date."
msgstr "相片出版日的日期和時間格式。"

#: ..\./admin/page.datetime.php:125
msgid "(EXIF filtering is currently enabled.)"
msgstr "(EXIF 過濾當前啟用。)"

#: ..\./admin/page.datetime.php:126
msgid "(EXIF filtering is currently disabled.)"
msgstr "(EXIF 過濾當前禁用。)"

#: ..\./admin/page.datetime.php:128
msgid "EXIF dates:"
msgstr "EXIF 日期："

#: ..\./admin/page.datetime.php:128
msgid "The timestamp format used for some EXIF fields if EXIF quickfiltering is enabled."
msgstr "如果啟用 EXIF quickfiltering，時間戳格式將被用於一些 EXIF 數據。"

#: ..\./admin/page.datetime.php:133
msgid "Per comment"
msgstr "每條評論"

#: ..\./admin/page.datetime.php:138
msgid "Date of comment:"
msgstr "評論日期："

#: ..\./admin/page.datetime.php:138
msgid "The date format for a comment."
msgstr "評論的日期格式。"

#: ..\./admin/page.datetime.php:143
msgid "Time of comment:"
msgstr "評論時間："

#: ..\./admin/page.datetime.php:143
msgid "The time format for a comment."
msgstr "評論的時間格式。"

#: ..\./admin/page.general.php:46
msgid "Info and commenting mode"
msgstr "信息和評論模式"

#: ..\./admin/page.general.php:50
msgid "Basic behavior"
msgstr "基本行為"

#: ..\./admin/page.general.php:53
msgid "Discussion"
msgstr "討論"

#: ..\./admin/page.general.php:54
msgid "Most probably you want to leave this enabled to receive feedback. But maybe you really just want to <em>show</em> your photos. This is the showcase option then: If you disable it, visitors will neither be able to comment (which is a standard feature) nor to view any existing comments. You may then also want to disable WordPress' commenting options on the %LINK screen altogether to prevent comments coming in through track-/pingbacks or backdoors."
msgstr "很有可能您想啟用它以接收信息反饋，但是也許您只想<em>展示</em>您的相片。這是一個展示選項：如果您禁用它，訪客將既不能發表評論(這是一個標準功能)也不能閱讀已有評論。您也可能想一起禁用 Wordpress 在 %LINK 這個屏幕上的評論選項，用來防止經由引用通告或後門程序產生的評論。"

#: ..\./admin/page.general.php:56
msgid "Enable comments:"
msgstr "啟用評論："

#: ..\./admin/page.general.php:56
msgid "Allow visitors to comment or view existing comments"
msgstr "允許訪客評論或閱讀已有評論"

#: ..\./admin/page.general.php:57
msgid "No popups!"
msgstr "禁止彈出！"

#: ..\./admin/page.general.php:57
msgid "Don't use a popup to display an image's info and commenting form"
msgstr "不使用彈出窗口來顯示圖像信息和評論表單"

#: ..\./admin/page.general.php:57
msgid "If you enable this, the \"Extended Info page\" mechanism will be used. This is a replacement for the older comments popup, showing the info and comments on the same page as the photo. One will still have to click the comments link to display it, though.<br />If you prefer a popup for that task, disable this option."
msgstr "如果您啟用它，“擴展信息頁面”機制將被啟用。它取代了舊式的彈出式評論，點擊評論鏈接，信息及評論將和相片顯示在同一頁面上。<br />如果您更喜歡彈出式，請禁用此選項。"

#: ..\./admin/page.general.php:58
msgid "Always show info:"
msgstr "一直顯示信息："

#: ..\./admin/page.general.php:58
msgid "Always show photo title/description regardless of the popup setting above"
msgstr "不管上面的彈出如何設置，總是顯示相片的標題和描述"

#: ..\./admin/page.general.php:58
msgid "If you always want to display the photo's title and it's description on the photo page, enable this option. If you uncheck this option and have the popups disabled (enabled the option above that is), be aware that the user won't see any information about your photo. (They would be shown on the popup, but you disabled it.)"
msgstr "如果您想一直在相片頁面上顯示相片的標題和描述信息，請啟用此選項。如果您取消選中此選項並禁用彈出(在上面可以開啟)，注意訪客將看不到任何關於相片的信息(這些信息在彈出中顯示，但是您禁用了彈出)。"

#: ..\./admin/page.general.php:64
msgid "Basic behavior II"
msgstr "基本行為 II"

#: ..\./admin/page.general.php:66
msgid "Comments always allowed:"
msgstr "總是允許評論："

#: ..\./admin/page.general.php:66
msgid "Allow visitors to comment on pages considered \"not ready\""
msgstr "允許訪客評論”未準備好“的網誌"

#: ..\./admin/page.general.php:66
msgid "Sometimes it happens that a visitor sees a page whose image is not available. Leave this option disabled to prevent access to the comments form in this special case.<br />This also implies that the image infos can be seen."
msgstr "有時訪客會發現頁面上沒有準備圖像，禁用此選項以阻止在這個特殊情況下發表評論。<br />這也暗示圖像信息能被看到。"

#: ..\./admin/page.general.php:67
msgid "Directly jump to comments:"
msgstr "直接跳到評論："

#: ..\./admin/page.general.php:67
msgid "If the comments popup opens, skip the description text there"
msgstr "如果開啟彈出式評論，則跳過描述文字"

#: ..\./admin/page.general.php:67
msgid "This option only applies when the info is already shown on the main page, so that the visitor won't have to scroll to the comments on the popup. Rule of thumb: If you tend to write long texts and use the popup, you may want to enable this option."
msgstr "此選項只適用於當描述信息已經顯示在主頁面上，這樣，評論窗口彈出時訪客將直接跳到評論上而不必滾動屏幕。經驗：如果您經常寫長的描述文字並使用彈出式評論，也許需要啟用此選項。"

#: ..\./admin/page.general.php:68
msgid "Show only excerpts:"
msgstr "只顯示摘錄："

#: ..\./admin/page.general.php:68
msgid "Show only a post's excerpt on a comment popup"
msgstr "在彈出式評論中只顯示文章摘錄"

#: ..\./admin/page.general.php:68
msgid "This option doesn't apply to you if you never use the <code>&lt!--more--&gt</code> tag anyway. If you choose to disable this option and such tag is found in the photo's description text, only the text in front of the tag will be shown. This only applies to the popup; Grain will generally show only the excerpt on a photo page, except when it's in extended view."
msgstr "如果您從不使用 <code>&lt!--more--&gt</code> 標籤，那麼此選項不適用於您。即使您選擇禁用此選項並使用那個標籤，也只有標籤前面的文字才被顯示。這只適用於彈出式；Grain 一般在相片頁面上只顯示摘錄，除非是在擴展瀏覽模式下。"

#: ..\./admin/page.general.php:72
msgid "Info display: Your photo's description"
msgstr "信息顯示：您相片的描述"

#: ..\./admin/page.general.php:74
msgid "Enable permalink:"
msgstr "啟用固定鏈接："

#: ..\./admin/page.general.php:74
#: ..\./admin/page.general.php:75
msgid "Show the permalink in the image info"
msgstr "在相片信息裡顯示固定鏈接"

#: ..\./admin/page.general.php:74
msgid "The permalink is an address that won't change. This way a visitor can securely link one of your photo pages. Permalinks are managed by WordPress."
msgstr "固定鏈接是個不會改變的地址。這樣，訪客可以安全地訪問您的相片頁面。固定鏈接由 WordPress 管理。"

#: ..\./admin/page.general.php:75
msgid "Enable comment hint:"
msgstr "啟用評論提示："

#: ..\./admin/page.general.php:75
msgid "If enabled, Grain shows a link to the comments in the short info display below the image."
msgstr "如果啟用，Grain 將在圖像下方以簡短信息顯示評論的鏈接。"

#: ..\./admin/page.general.php:76
msgid "Show Date:"
msgstr "顯示日期："

#: ..\./admin/page.general.php:76
msgid "Display the date the photo was published"
msgstr "顯示相片發佈的日期"

#: ..\./admin/page.general.php:76
msgid "This shows the date and time the photo page was published in the description text."
msgstr "在文字描述裡顯示相片發佈的日期和時間。"

#: ..\./admin/page.general.php:80
#: ..\./admin/page.styling.php:102
msgid "Info display: EXIF data"
msgstr "信息顯示：EXIF 數據"

#: ..\./admin/page.general.php:85
msgid "If you understand PHP, you can affect how the EXIF information is displayed by editing the %FILE file.<br /><strong>Hint:</strong> Enable YAPBs EXIF filtering to keep things clean."
msgstr "如果您了解 PHP，您能通過編輯 %FILE 文件影響 EXIF 信息如何顯示。<br /><strong>提示：</strong>啟用 YAPBs EXIF filtering 以保持頁面乾淨。"

#: ..\./admin/page.general.php:87
msgid "Display EXIF info:"
msgstr "顯示 EXIF 信息："

#: ..\./admin/page.general.php:87
msgid "Show a photo's EXIF information next to the description"
msgstr "在描述後顯示相片的 EXIF 信息"

#: ..\./admin/page.general.php:88
msgid "Hide EXIF if no content:"
msgstr "如果沒有內容，則隱藏 EXIF："

#: ..\./admin/page.general.php:88
msgid "Don't show a photo's EXIF information if no content text was given."
msgstr "如果沒有文字內容，則不顯示相片的 EXIF 信息。"

#: ..\./admin/page.general.php:92
msgid "Info display: Categories"
msgstr "信息顯示：分類目錄"

#: ..\./admin/page.general.php:94
msgid "Show category list:"
msgstr "顯示分類目錄："

#: ..\./admin/page.general.php:94
msgid "Shows the categories in which the photo is filed"
msgstr "顯示相片所屬類別"

#: ..\./admin/page.general.php:97
msgid "Begin category list:"
msgstr "分類目錄前："

#: ..\./admin/page.general.php:97
msgid "This text will be embedded right before the category list. You can put specific markup here to style your theme."
msgstr "這些文字將被插入在分類目錄前。您能在這裡輸入特定標記用於自定義您的主題。"

#: ..\./admin/page.general.php:98
msgid "Category list delimiter:"
msgstr "分類目錄符號："

#: ..\./admin/page.general.php:98
msgid "This will be embedded within the category list to separate two entries."
msgstr "這將插入在兩個分類目錄間。"

#: ..\./admin/page.general.php:99
msgid "End category list:"
msgstr "分類目錄尾："

#: ..\./admin/page.general.php:99
msgid "This will be embedded right after the category list."
msgstr "這將被插入在分類目錄後。"

#: ..\./admin/page.general.php:103
msgid "Info display: Tags"
msgstr "信息顯示：標籤"

#: ..\./admin/page.general.php:105
msgid "Show tag list:"
msgstr "顯示標籤目錄："

#: ..\./admin/page.general.php:105
msgid "Shows the tags with which the photo is marked"
msgstr "顯示相片所屬標籤"

#: ..\./admin/page.general.php:107
msgid "Begin tag list:"
msgstr "標籤目錄前："

#: ..\./admin/page.general.php:107
msgid "This text will be embedded right before the tag list. You can put specific markup here to style your theme."
msgstr "這些文字將被插入在標籤目錄前。您能在這裡輸入特定標記用於自定義您的主題。"

#: ..\./admin/page.general.php:108
msgid "Tag list delimiter:"
msgstr "標籤目錄符號："

#: ..\./admin/page.general.php:108
msgid "This will be embedded within the tag list to separate two entries."
msgstr "這將插入在兩個標籤間。"

#: ..\./admin/page.general.php:109
msgid "End tag list:"
msgstr "標籤目錄尾："

#: ..\./admin/page.general.php:109
msgid "This will be embedded right after the tag list."
msgstr "這將被插入在標籤目錄後。"

#: ..\./admin/page.general.php:113
msgid "Newsfeeds"
msgstr "新聞訂閱"

#: ..\./admin/page.general.php:116
msgid "Atom Feed Settings"
msgstr "Atom 訂閱设置"

#: ..\./admin/page.general.php:118
msgid "Atom Feed:"
msgstr "Atom 訂閱:"

#: ..\./admin/page.general.php:118
msgid "Show the Atom Feed icon next to the RSS feed icon"
msgstr "在 RSS 訂閱圖標旁邊顯示 Atom 訂閱圖標"

#: ..\./admin/page.general.php:122
msgid "Media RSS Settings"
msgstr "Media RSS 設置"

#: ..\./admin/page.general.php:124
msgid "Media RSS:"
msgstr "Media RSS："

#: ..\./admin/page.general.php:124
msgid "Enable the Media RSS/MRSS feed"
msgstr "啟用 Media RSS/MRSS 訂閱"

#: ..\./admin/page.general.php:124
msgid "The <a href=\"http://en.wikipedia.org/wiki/Media_RSS\">Media RSS</a> feed is an extended RSS feed for multimedia applications."
msgstr "<a href=\"http://en.wikipedia.org/wiki/Media_RSS\">Media RSS</a> 訂閱是個關於多媒體程序的擴展 RSS 訂閱。"

#: ..\./admin/page.general.php:124
msgid "Note that enabling this option may increase the traffic of your blog, depending on the browser."
msgstr "注意啟用此選項也許會影響您網誌的訪問速度，這取決於您的瀏覽器。"

#: ..\./admin/page.general.php:125
msgid "Media RSS items:"
msgstr "Media RSS 項:"

#: ..\./admin/page.general.php:125
msgid "Number of recent items in the Media RSS feed. A higher value provides a more detailed representation of your blog but adds more web traffic. A value of zero sets this to the default; a negative number represents no limitation."
msgstr "Media RSS 訂閱中最近項目的數字。較高的數值讓您的網誌提供了更為詳細的描述，但是會影響訪問速度。設成 0 時恢復默認值，設成負數代表沒有任何限制。"

#: ..\./admin/page.general.php:129
msgid "Syndication Options"
msgstr "聯合供稿選項"

#: ..\./admin/page.general.php:133
msgid "<strong>Hint:</strong> Syndication data can (and has to be) changed in the {FILE} file to reflect your own syndicate. If you are not sure what syndication means or what to do in that file, please disable the Flat Syndication option."
msgstr "<strong>提示：</strong>網摘數據可以(而且必須)在文件 {FILE} 裡改變以映射您自己的。如果您不確定它是什麼或怎樣編輯那個文件，請禁用 Flat Syndication 選項。"

#: ..\./admin/page.general.php:138
msgid "Flat Syndication"
msgstr "Flat Syndication"

#: ..\./admin/page.general.php:140
msgid "Flat Syndication:"
msgstr "Flat Syndication："

#: ..\./admin/page.general.php:140
msgid "Show ring / syndication info as a list in the blog's footer"
msgstr "在網誌頁腳以目錄形式顯示 ring / syndication 信息"

#: ..\./admin/page.general.php:142
msgid "Delimiter:"
msgstr "符號："

#: ..\./admin/page.general.php:142
msgid "This will be embedded as a separator of the list items."
msgstr "這將插入在兩個目錄項間。"

#: ..\./admin/page.general.php:146
msgid "Localization Options"
msgstr "本地化選項"

#: ..\./admin/page.general.php:149
msgid "Secondary Language Options"
msgstr "第二語言選項"

#: ..\./admin/page.general.php:151
msgid "Grain has an option that allows you to display photo titles in an additional second language or tho use an additional texts as a subtitle."
msgstr "Grain 有一個選項可以讓您用另外的第二語言或另外的文字顯示您的相片標題。"

#: ..\./admin/page.general.php:153
msgid "2nd Line:"
msgstr "第二行："

#: ..\./admin/page.general.php:153
msgid "Enable 2nd line/2nd language support"
msgstr "啟用第二行/第二語言支持"

#: ..\./admin/page.general.php:154
msgid "2nd line custom field:"
msgstr "自定義第二行字段："

#: ..\./admin/page.general.php:154
msgid "The name/key of the custom field that contains the secondary language title.<br />You may want to read the WordPress Codex article on <a title=\"_blank\" href=\"http://codex.wordpress.org/Using_Custom_Fields\">Using Custom Fields</a>."
msgstr "自定義字段的名字/鍵值包含了第二語言的標題。<br />您也許想閱讀 WordPress Codex 中關於 <a title=\"_blank\" href=\"http://codex.wordpress.org/Using_Custom_Fields\">Using Custom Fields(使用自定義字段)</a> 的文章。"

#: ..\./admin/page.general.php:159
msgid "Auto Locale"
msgstr "自動本地化"

#: ..\./admin/page.general.php:161
msgid "Browsers may send an information about their preferred language. Grain can make use of this information to automatically select a translation file, displaying the blog in the visitor's language."
msgstr "瀏覽器可能會發送一個有關它所偏好使用的語言信息，Grain 可以使用這些信息自動選擇翻譯文件以訪客的語言展示網誌。"

#: ..\./admin/page.general.php:163
msgid "Enable Auto Locale:"
msgstr "啟用自動本地化："

#: ..\./admin/page.general.php:163
msgid "Activate visitor based translation"
msgstr "激活以訪客為基礎的翻譯"

#: ..\./admin/page.general.php:163
msgid "Grain tries to match a browser's <code>HTTP_ACCEPT_LANGUAGE</code> against a set of locale (<code>*.mo</code>) files in your theme's directory. If no match can be found, the default translation based on your WordPress settings will be used."
msgstr "Grain 嘗試匹配您的瀏覽器 <code>HTTP_ACCEPT_LANGUAGE</code> 與您的主題目錄裡的一組本地化 (<code>*.mo</code>) 文件。如果沒有找到相匹配的，將根據您的 WordPress 設置採取默認翻譯。"

#: ..\./admin/page.general.php:167
msgid "Archives Sidebar"
msgstr "存檔邊欄"

#: ..\./admin/page.general.php:171
msgid "These settings affect the sidebar you can see when you open an archive page, such as the Mosaic, the category archives etc.<br />Grain is a theme with widget support, so you can easily customize your sidebar in the Widgets menu; These options will only apply if there is no widget plugged into the according sidebar."
msgstr "這個設置應用於當您打開一個存檔頁面，在邊欄顯示的項目，例如馬賽克視圖，分類存檔等。<br />Grain 是一個支持 widget 的主題，所以您能在小工具菜單裡輕鬆自定義您的邊欄；這些選項只適用於沒有小工具插入相應邊欄的情況下。"

#: ..\./admin/page.general.php:174
msgid "The values in the {FILE} file will be used for that."
msgstr "文件 {FILE} 裡的數值將被用於這個地方。"

#: ..\./admin/page.general.php:175
msgid "Sidebar Syndication:"
msgstr "邊欄顯示聯合供稿："

#: ..\./admin/page.general.php:175
msgid "Show Syndication in the Sidebar"
msgstr "在邊欄顯示聯合供稿"

#: ..\./admin/page.general.php:177
msgid "Most commented:"
msgstr "評論最多的："

#: ..\./admin/page.general.php:177
msgid "List most commented photos"
msgstr "列出評論最多的相片"

#: ..\./admin/page.general.php:178
msgid "Show at most:"
msgstr "最多顯示："

#: ..\./admin/page.general.php:178
msgid "This sets the maximum number of recent comments that will be displayed in the list."
msgstr "這設定了將會出現在列表上的最近評論的最大數值。"

#: ..\./admin/page.general.php:180
msgid "Display Calendar:"
msgstr "顯示日曆："

#: ..\./admin/page.general.php:180
msgid "Show the post calendar"
msgstr "按日曆存檔文章"

#: ..\./admin/page.general.php:181
msgid "Display Blogroll:"
msgstr "顯示鏈接表："

#: ..\./admin/page.general.php:181
msgid "Show your blogroll"
msgstr "顯示您的鏈接表"

#: ..\./admin/page.general.php:182
msgid "Display \"Meta\" block:"
msgstr "顯示“功能”區塊："

#: ..\./admin/page.general.php:182
msgid "Show WordPress' \"Meta\" blog to enable users to register or log in"
msgstr "顯示 WordPress 的“功能”區塊以啟用用戶的註冊或登錄"

#: ..\./admin/page.landingzone.ajax.php:51
#: ..\./admin/page.landingzone.php:66
msgid "disabled"
msgstr "禁用"

#: ..\./admin/page.landingzone.ajax.php:54
#: ..\./admin/page.landingzone.php:67
msgid "enabled"
msgstr "啟用"

#: ..\./admin/page.landingzone.php:36
msgid "Welcome to Grain %VERSION"
msgstr "歡迎使用 Grain %VERSION"

#: ..\./admin/page.landingzone.php:42
msgid "Grain is missing the Yet Another Photoblog plugin"
msgstr "Grain 丟失 Yet Another Photoblog 插件"

#: ..\./admin/page.landingzone.php:43
msgid "Unfortunately the YAPB plugin could not be found. Reasons may be that it isn't installed yet or that it's just not activated."
msgstr "不幸的是，無法找到 YAPB 插件，原因可能是它尚未安裝或只是尚未啟用。"

#: ..\./admin/page.landingzone.php:45
msgid "If you haven't installed it yet, you may want to download it <a href=\"%YAPB_URL\">here</a>. If you did not activate it, you can do so on the <a href=\"%PLUGINS_URL\">plugins</a> page."
msgstr "如果您尚未安裝它，您可以去 <a href=\"%YAPB_URL\">这里</a> 下載。如果您尚未啟用它，您可以去 <a href=\"%PLUGINS_URL\">插件</a> 頁面啟用。"

#: ..\./admin/page.landingzone.php:50
msgid "You can continue editing the options for Grain now, but your photoblog won't work until YAPB is running. Grain needs YAPB. Really."
msgstr "您現在可以繼續設置有關 Grain 的選項，但是缺少 YAPB 會讓它無法正常運行。 Grain 確實需要 YAPB。"

#: ..\./admin/page.landingzone.php:60
msgid "This is a development version"
msgstr "這是一個開發中版本"

#: ..\./admin/page.landingzone.php:61
msgid "While this doesn't affect the functionality of your blog it may increase loading times and send information about your server and configuration to the visitor. Although no sensitive data (e.g., passwords) are being sent it could happen that the additional information can be abused to exploit your blog. Because of this it is advised to enable the development feature only for testing and debugging purposes."
msgstr "雖然這不影響您的網誌功能，但它可能會增加讀取時間及發送您服務器的配置和信息給訪客。雖然沒有敏感數據(如密碼)被發送，但額外的信息可能被濫用導致您的網誌漏洞被利用。因此建議此開發中功能僅用於測試和調試目的。"

#: ..\./admin/page.landingzone.php:65
msgid "Logging is currently %CURRENT_STATE."
msgstr "登錄狀態為 %CURRENT_STATE。"

#: ..\./admin/page.landingzone.php:70
msgid "No trace or debug messages are sent to the browser."
msgstr "沒有記錄或調試信息發送給瀏覽器。"

#: ..\./admin/page.landingzone.php:72
msgid "Trace or debug messages may be sent to the browser."
msgstr "記錄或調試信息可能會被發送給瀏覽器。"

#: ..\./admin/page.landingzone.php:74
msgid "To get rid of this warning you need to disable development mode altogether. To do so, please delete the following file:"
msgstr "消除此警告您需要完全禁用開發模式。若要這麼做，請刪除以下文件："

#: ..\./admin/page.landingzone.php:84
msgid "You are using %YAPB_VERSION with %GRAIN_VERSION."
msgstr "您正在使用 %GRAIN_VERSION 和 %YAPB_VERSION。"

#: ..\./admin/page.landingzone.php:90
msgid "Please check out the <a href=\"%PROJECT_URL\">Grain Wiki</a> for updates and support."
msgstr "如需更新或支持，請參閱 <a href=\"%PROJECT_URL\">Grain Wiki</a>。"

#: ..\./admin/page.landingzone.php:99
msgid "Grain configuration options"
msgstr "Grain 配置選項"

#: ..\./admin/page.landingzone.php:101
msgid "Here you can control and fine-tune how Grain displays your photoblog (or parts of it)."
msgstr "在這裡您可以控制和微調 Grain 如何顯示您的相冊(或部分)。"

#: ..\./admin/page.landingzone.php:101
msgid "Unfortunately the options are a bit cluttered right now. This will hopefully change in a future version. :)"
msgstr "不幸的是，選項有點混亂。希望將來的版本會有所改變。 :) "

#: ..\./admin/page.landingzone.php:107
msgid "Here you will find general options (e.g. if you want to use a popup for the comments or not) and all those options that didn't fit elsewhere."
msgstr "在這裡您能找到常規選項(例如是否使用彈出窗口來發表評論)，這裡的選項不會對其它地方造成影響。"

#: ..\./admin/page.landingzone.php:112
msgid "This is where you control how your visitors will navigate your photo stream. You can also control which items will appear in the menu bar here."
msgstr "在這裡您可以控制您的訪客如何瀏覽您的相冊。您還可以控制哪些項目在菜單欄上顯示。"

#: ..\./admin/page.landingzone.php:117
msgid "This holds options such as maximum image sizes, CSS stylesheets, Thumbnails, options for your Mosaic, visual effects and more."
msgstr "這些待定選項包括圖像最大尺寸，CSS 樣式，縮略圖，馬賽克視圖選項，視覺效果等。"

#: ..\./admin/page.landingzone.php:122
msgid "This is where you set your name, imprint and special licenses such as a Creative Commons license."
msgstr "在這裡您可以設定您的姓名、發行說明和專用許可證，例如創作共用許可。"

#: ..\./admin/page.landingzone.php:127
msgid "Here you can set how dates and times are displayed to your visitors."
msgstr "在這裡您可以設定日期和時間怎樣對您的訪客顯示。"

#: ..\./admin/page.landingzone.php:133
msgid "Final words"
msgstr "最後的話"

#: ..\./admin/page.landingzone.php:134
msgid "Happy photoblogging! :)"
msgstr "用的愉快！:)"

#: ..\./admin/page.navigation.php:53
msgid "On-Image navigation"
msgstr "圖像上的導航"

#: ..\./admin/page.navigation.php:55
msgid "This setting controls what happens when a visitor clicks on the photo."
msgstr "該設置控制了當訪客點擊相片時發生什麼。"

#: ..\./admin/page.navigation.php:56
msgid "Bidirectional Navigation:"
msgstr "雙向導航："

#: ..\./admin/page.navigation.php:56
msgid "Enable the bidirectional on-image navigation"
msgstr "啟用圖像上的雙向導航"

#: ..\./admin/page.navigation.php:56
msgid "If enabled, the photo will contain links to the previous (older) and next (newer) photos. If disabled, only the previous link will be used."
msgstr "如果啟用，相片將包含“上一張”和“下一張”的鏈接。如果禁用，只包含“上一張”的鏈接。"

#: ..\./admin/page.navigation.php:57
#: ..\./admin/page.styling.php:135
msgid "Show Tooltips:"
msgstr "顯示氣泡提示："

#: ..\./admin/page.navigation.php:57
msgid "Show a tooltip when hovering the image"
msgstr "懸停在相片上時顯示氣泡提示"

#: ..\./admin/page.navigation.php:62
msgid "Newest & Random"
msgstr "最新的 & 隨機瀏覽"

#: ..\./admin/page.navigation.php:64
msgid "Newest Photo:"
msgstr "最新相片："

#: ..\./admin/page.navigation.php:64
msgid "Show a link to the newest photo"
msgstr "顯示最新相片的鏈接"

#: ..\./admin/page.navigation.php:64
msgid "The link will only appear if there are at least two (public) posts"
msgstr "至少有兩篇文章(公開)時才顯示此鏈接"

#: ..\./admin/page.navigation.php:65
msgid "Random Photo:"
msgstr "隨機相片："

#: ..\./admin/page.navigation.php:65
msgid "Show a link to a random photo"
msgstr "顯示一張隨機相片的鏈接"

#: ..\./admin/page.navigation.php:65
msgid "The link will only appear if there are at least three (public) posts"
msgstr "至少有三篇文章(公開)時才顯示此鏈接"

#: ..\./admin/page.navigation.php:70
msgid "About & Information Link"
msgstr "關於 & 信息頁面鏈接"

#: ..\./admin/page.navigation.php:74
msgid "Enable \"About\":"
msgstr "啟用“關於”："

#: ..\./admin/page.navigation.php:74
msgid "Show the About link"
msgstr "顯示關於鏈接"

#: ..\./admin/page.navigation.php:78
msgid "Select the page you want to use as your info page"
msgstr "選擇一個頁面作為關於頁面"

#: ..\./admin/page.navigation.php:79
#: ..\./admin/page.navigation.php:99
msgid "You currently have no pages."
msgstr "當前沒有頁面。"

#: ..\./admin/page.navigation.php:82
#: ..\./admin/page.navigation.php:102
msgid "Write Page"
msgstr "添加頁面"

#: ..\./admin/page.navigation.php:83
#: ..\./admin/page.navigation.php:103
msgid "You can create a new page in the \"%LINK\" menu."
msgstr "您能在 \"%LINK\" 菜單添加新頁面。"

#: ..\./admin/page.navigation.php:85
msgid "About page:"
msgstr "關於頁面："

#: ..\./admin/page.navigation.php:91
msgid "Mosaic Page Link"
msgstr "馬賽克視圖頁面鏈接"

#: ..\./admin/page.navigation.php:94
msgid "Enable \"Mosaic\":"
msgstr "啟用“馬賽克視圖”："

#: ..\./admin/page.navigation.php:94
msgid "Show \"Mosaic\" link in the navigation bar"
msgstr "在導航欄上顯示“馬賽克視圖”"

#: ..\./admin/page.navigation.php:98
msgid "Select the page you want to use as your mosaic page"
msgstr "選擇一個頁面作為馬賽克視圖頁面"

#: ..\./admin/page.navigation.php:105
msgid "Mosaic page:"
msgstr "馬賽克視圖页面："

#: ..\./admin/page.navigation.php:109
msgid "Link Title:"
msgstr "鏈接標題："

#: ..\./admin/page.navigation.php:109
#: ..\./admin/page.navigation.php:116
msgid "This title will be shown in the navigation bar."
msgstr "此標題將在導航欄上顯示。"

#: ..\./admin/page.navigation.php:113
msgid "Permalink Navigation item"
msgstr "固定鏈接導航欄項目"

#: ..\./admin/page.navigation.php:115
msgid "Permalink:"
msgstr "固定鏈接："

#: ..\./admin/page.navigation.php:115
msgid "Show the Permalink in the Navigation Bar"
msgstr "在導航欄上顯示固定鏈接"

#: ..\./admin/page.navigation.php:115
msgid "Unchecking this removes the permalink from the navigation. The permalink will still be visible at the Comments/Details popup (if it is not explicitely disabled otherwise)."
msgstr "取消選中此選項將會把固定鏈接從導航欄上移除，固定鏈接在“詳情 & 評論”彈出窗口仍然可見(如果它沒有明確的被其它方法禁用)。"

#: ..\./admin/page.navigation.php:116
msgid "Permalink title:"
msgstr "固定鏈接標題："

#: ..\./admin/page.navigation.php:121
msgid "Navigation Bar Location"
msgstr "導航欄位置"

#: ..\./admin/page.navigation.php:126
msgid "Page header"
msgstr "頁首"

#: ..\./admin/page.navigation.php:127
msgid "In front/top of the photo"
msgstr "在相片頂部"

#: ..\./admin/page.navigation.php:128
msgid "Behind/below the photo"
msgstr "在相片底部"

#: ..\./admin/page.navigation.php:130
msgid "This sets the position of the navigation bar. Normally you want this to be '<code>{DEFAULT}</code>', but if you have special plans you may choose another position that better fits your needs."
msgstr "這將設置導航欄的位置。通常在 '<code>{DEFAULT}</code>'，不過如果您有特殊的計畫，您可以選擇另一個位置以更好的適應您的需要。"

#: ..\./admin/page.navigation.php:132
msgid "Location:"
msgstr "位置："

#: ..\./admin/page.styling.ajax.php:59
#: ..\./admin/page.styling.ajax.php:61
#: ..\./admin/page.styling.php:59
msgid "none"
msgstr "無"

#: ..\./admin/page.styling.ajax.php:124
msgid "refresh"
msgstr "刷新"

#: ..\./admin/page.styling.ajax.php:124
msgid "reload the stylesheet list"
msgstr "重新加載樣式列表"

#: ..\./admin/page.styling.php:51
msgid "Style Override"
msgstr "樣式重寫"

#: ..\./admin/page.styling.php:55
msgid "Style Override settings"
msgstr "樣式重寫設置"

#: ..\./admin/page.styling.php:73
msgid "You can edit the currently selected override file here: %FILE"
msgstr "您可以在這裡: %FILE 編輯您當前選擇的重寫文件"

#: ..\./admin/page.styling.php:78
msgid "CSS File:"
msgstr "CSS 文件："

#: ..\./admin/page.styling.php:78
msgid "The file selected here is loaded in addition to the base stylesheet and allows for style overrides. You can use this for quick switching or non-destructive editing of your blog's CSS styles."
msgstr "在這裡選擇要加載的文件，除基本樣式之外，還允許樣式重寫。您可以快速切換或非破壞性編輯您網誌的 CSS 樣式。"

#: ..\./admin/page.styling.php:83
msgid "Image Settings"
msgstr "圖像設置"

#: ..\./admin/page.styling.php:85
msgid "Image settings"
msgstr "圖像設置"

#: ..\./admin/page.styling.php:87
msgid "Image dimensions:"
msgstr "圖像尺寸："

#: ..\./admin/page.styling.php:87
#: ..\./admin/page.styling.php:97
#: ..\./admin/page.styling.php:127
#: ..\./admin/page.styling.php:136
msgid "Pixels"
msgstr "像素"

#: ..\./admin/page.styling.php:87
msgid "The maximum dimensions of a photo. The photo will be scaled to fit.<br />If you change these to higher values you probably also have to change your CSS styles for the blog."
msgstr "相片的最大尺寸。相片將被成比例的放大或縮小。<br /> 如果您把這些數值改的更大，您也許必須同時更改您網誌的 CSS 樣式。"

#: ..\./admin/page.styling.php:91
msgid "Missing Image"
msgstr "哎呀圖像"

#: ..\./admin/page.styling.php:93
msgid "<em>Whoops</em> image"
msgstr "<em>哎呀</em> 圖像"

#: ..\./admin/page.styling.php:95
msgid "If it happens that YAPB is unable to load an image or if you haven't set any image for a post Grain will show a message about that fact. If you want to you can set an image that is to be displayed instead."
msgstr "如果 YAPB 無法加載圖像或您沒有為文章設置任何圖像，Grain 將顯示一個告示信息，如果您想，您可以設置一個圖像取代。"

#: ..\./admin/page.styling.php:96
msgid "Whoops image URL:"
msgstr "哎呀圖像 URL："

#: ..\./admin/page.styling.php:96
msgid "The URL of the image that will be displayed if a photoblog post has no image assigned or the image is not uploaded yet.<br />If you want to display a text instead of an image, leave the field empty."
msgstr "如果文章不含圖像或圖像仍未上載，鏈接中的圖像將會顯示。<br />如果您想用文本信息取代圖像顯示，请留空。"

#: ..\./admin/page.styling.php:97
msgid "Image size:"
msgstr "圖像尺寸："

#: ..\./admin/page.styling.php:97
msgid "The actual size of the replacement image."
msgstr "替代圖像的實際大小。"

#: ..\./admin/page.styling.php:104
msgid "EXIF filtering:"
msgstr "EXIF 過濾："

#: ..\./admin/page.styling.php:104
msgid "Enable quick EXIF filtering."
msgstr "啟用 quick EXIF filtering。"

#: ..\./admin/page.styling.php:104
msgid "If this option is enabled, Grain will filter some of the EXIF fields that it gets from YAPB: Some fields will be removed even if they are enabled in the YAPB options, some fields will be displayed differently. It is recommended to disable this option only if you take another (own) approach to EXIF filtering."
msgstr "如果啟用此選項，Grain 將會過濾掉一些從 YAPB 得來的 EXIF 數據：一些數據將被移除哪怕它們在 YAPB 選項中已被啟用，一些數據將會顯示成不一樣的東西。建議禁用此選項除非您採取另一種(自己的) EXIF 過濾的方法。"

#: ..\./admin/page.styling.php:105
msgid "Display as inline:"
msgstr "行內顯示："

#: ..\./admin/page.styling.php:105
msgid "Display EXIF data \"inline\"."
msgstr "“行內”顯示 EXIF 數據。"

#: ..\./admin/page.styling.php:105
msgid "If you disable this option, Grain will render any EXIF data in a table."
msgstr "如果禁用此選項，Grain 將以表格形式顯示所有 EXIF 數據。"

#: ..\./admin/page.styling.php:109
msgid "Mosaic Settings"
msgstr "馬賽克視圖設置"

#: ..\./admin/page.styling.php:111
msgid "Mosaic settings"
msgstr "馬賽克視圖設置"

#: ..\./admin/page.styling.php:113
msgid "Show Sidebar:"
msgstr "顯示邊欄："

#: ..\./admin/page.styling.php:113
msgid "Show the sidebar on the mosaic page."
msgstr "在馬賽克視圖頁面顯示邊欄。"

#: ..\./admin/page.styling.php:114
msgid "Skip empty posts:"
msgstr "跳過空的文章："

#: ..\./admin/page.styling.php:114
msgid "Skip posts that have no photo attached."
msgstr "跳過沒有相片附件的文章。"

#: ..\./admin/page.styling.php:114
msgid "If you disable this option, posts without a photo will be rendered as an empty box in the mosaic."
msgstr "如果您禁用此選項，馬賽克視圖會將不帶相片的文章顯示成一個空框。"

#: ..\./admin/page.styling.php:115
msgid "Show Years:"
msgstr "顯示年份："

#: ..\./admin/page.styling.php:115
msgid "Group thumbnails by years in the mosaic page"
msgstr "在馬賽克視圖頁面上以年份分組縮略圖"

#: ..\./admin/page.styling.php:116
msgid "Shuffle mosaic posts:"
msgstr "隨機排序馬賽克視圖："

#: ..\./admin/page.styling.php:116
msgid "Display posts on the mosaic in a random order."
msgstr "隨機排序馬賽克視圖頁面上的文章。"

#: ..\./admin/page.styling.php:116
msgid "It is recommended to disable the \"Show Years\" option above if you enable this."
msgstr "如果您啟用它，建議禁用“顯示年份”選項。"

#: ..\./admin/page.styling.php:117
msgid "Photos per page:"
msgstr "每頁相片："

#: ..\./admin/page.styling.php:117
msgid "This value sets how many photos will be displayed at most on a mosaic page."
msgstr "此數值決定了在馬賽克視圖頁面上最多顯示多少相片。"

#: ..\./admin/page.styling.php:117
msgid "If you set a negative value or zero, no limitation will be applied."
msgstr "如果您設置一個負數或 0，則代表沒有任何限制。"

#: ..\./admin/page.styling.php:118
msgid "phpThumb Options:"
msgstr "phpThumb 選項："

#: ..\./admin/page.styling.php:118
msgid "Here you can set an additional configuration string that will be passed to phpThumb for the thumbnail generation."
msgstr "在這裡您可以設置一個額外的配置字符串，它將被傳遞給 phpThumb 以生成縮略圖。"

#: ..\./admin/page.styling.php:118
msgid "Configuration options are separated by an ampersand or whitespace; See <a target=\"_blank\" href=\"http://phpthumb.sourceforge.net/\">phpThumb()</a> for more information."
msgstr "配置選項以符號或空格分隔；點擊 <a target=\"_blank\" href=\"http://phpthumb.sourceforge.net/\">phpThumb()</a> 瀏覽更多信息。"

#: ..\./admin/page.styling.php:118
msgid "If you are in doubt please leave this field empty."
msgstr "如果您拿不准，請留空。"

#: ..\./admin/page.styling.php:122
msgid "Thumbnail settings"
msgstr "縮略圖設置"

#: ..\./admin/page.styling.php:124
msgid "Comments popup"
msgstr "彈出式評論"

#: ..\./admin/page.styling.php:126
msgid "Show Thumbnail:"
msgstr "顯示縮略圖："

#: ..\./admin/page.styling.php:126
msgid "Show the photo's thumbnail image on the comments popup"
msgstr "在彈出式評論中顯示相片縮略圖"

#: ..\./admin/page.styling.php:127
#: ..\./admin/page.styling.php:136
msgid "Thumbnail size:"
msgstr "縮略圖尺寸："

#: ..\./admin/page.styling.php:128
msgid "Size to fit:"
msgstr "自適應大小："

#: ..\./admin/page.styling.php:128
msgid "Values given above are the maximum dimensions."
msgstr "上面的數值是最大尺寸。"

#: ..\./admin/page.styling.php:128
msgid "If disabled, the thumbnail will be displayed in the size given above, cropping the parts that don't fit.<br />If it is enabled the thumbnail image will be resized so that it fits within these boundaries."
msgstr "如果禁用，縮略圖超過最大尺寸的部分將被裁剪。<br />如果啟用，縮略圖將被縮放，這樣能保留邊界部分。"

#: ..\./admin/page.styling.php:133
msgid "Mosaic & Archive"
msgstr "馬賽克視圖 & 存档"

#: ..\./admin/page.styling.php:135
msgid "Show tooltip when hovering a thumbnail"
msgstr "懸停在縮略圖上時顯示氣泡提示"

#: ..\./admin/page.styling.php:136
msgid "If you set any of these values a negative number or zero, the according attribute of the thumbnail won't be set. A common usage would be to set the first value to zero and the second to a fixed size."
msgstr "如果您設置這些數值為負數或 0，縮略圖相對應的屬性將不被設置。一個常見的用法是將第一個數值設為 0，第二個設為固定值。"

#: ..\./admin/page.styling.php:140
msgid "Comments"
msgstr "評論"

#: ..\./admin/page.styling.php:143
msgid "Gravatar options"
msgstr "頭像選項"

#: ..\./admin/page.styling.php:145
msgid "Use Gravatars:"
msgstr "使用頭像："

#: ..\./admin/page.styling.php:145
msgid "If enabled, <a href=\"http://www.gravatar.com/\" target=\"_blank\">Gravatar</a> icons are shown on user comments"
msgstr "如果啟用，將在評論裡顯示 <a href=\"http://www.gravatar.com/\" target=\"_blank\">頭像</a> 圖標"

#: ..\./admin/page.styling.php:146
msgid "Link Gravatars:"
msgstr "頭像鏈接："

#: ..\./admin/page.styling.php:146
msgid "If a commenter gives a website URL, the gravatar icon links to his page"
msgstr "如果評論者給出一個網頁鏈接，則該頭像鏈接到他的網頁"

#: ..\./admin/page.styling.php:148
msgid "Alternative Image:"
msgstr "替代圖像："

#: ..\./admin/page.styling.php:148
msgid "URL of an alternate image for the case the commenter has no Gravatar. If you don't specify an image URL Gravatar will use it's own dummy image if necessary."
msgstr "評論者沒有頭像的情況下的替代圖像的鏈接地址。如果您沒有指定一個圖像鏈接，必要的話，頭像將使用它本身的虛擬形象。"

#: ..\./admin/page.styling.php:150
msgid "The following values are extended configuration options for the Gravatar service. Please change them only if you know what you are doing."
msgstr "下面的數值是頭像服務的擴展配置選項。請僅在您知道您在做什麼的情況下修改。"

#: ..\./admin/page.styling.php:152
msgid "Gravatar rating:"
msgstr "頭像等級："

#: ..\./admin/page.styling.php:152
msgid "Here you can specify the rating of the gravatars. Allowed values are <code>G, PG, R</code> and <code>X</code>. Only change this if you know why you would want to."
msgstr "在這裡您可以指定頭像等級。允許的值有 <code>G, PG, R</code> 和 <code>X</code>。請僅在您知道您想做什麼的情況下修改。"

#: ..\./admin/page.styling.php:153
msgid "Gravatar size:"
msgstr "頭像大小："

#: ..\./admin/page.styling.php:153
msgid "Here you can change the size of the Gravatar. If you change this value you will have to adapt your stylesheet."
msgstr "在這裡您可以修改頭像大小。如果您更改此值，您必須使它適應您的樣式表。"

#: ..\./admin/page.styling.php:158
msgid "Ring / Syndication options"
msgstr "Ring / Syndication 選項"

#: ..\./admin/page.styling.php:160
#: ..\./admin/page.styling.php:164
msgid "If enabled, a \"%\" button will be added to the comment form"
msgstr "如果啟用，一個 \"%\" 按鈕將被加在評論表單"

#: ..\./admin/page.styling.php:161
msgid "photoblogs.org button:"
msgstr "photoblogs.org 按鈕："

#: ..\./admin/page.styling.php:162
#: ..\./admin/page.styling.php:166
msgid "Profile URL:"
msgstr "檔案資料 URL："

#: ..\./admin/page.styling.php:162
#: ..\./admin/page.styling.php:166
msgid "The URL of your <a href=\"http://photoblogs.org\" target=\"_blank\">photoblogs.org</a> profile"
msgstr "您的 <a href=\"http://photoblogs.org\" target=\"_blank\">photoblogs.org</a> 檔案資料 URL："

#: ..\./admin/page.styling.php:164
msgid "vote for me at coolphotoblogs.com"
msgstr "在 coolphotoblogs.com 投票支持我"

#: ..\./admin/page.styling.php:165
msgid "coolphotoblogs.com button:"
msgstr "coolphotoblogs.com 按鈕："

#: ..\./admin/page.styling.php:171
msgid "Effects Options"
msgstr "效果選項"

#: ..\./admin/page.styling.php:174
msgid "moo.fx options"
msgstr "moo.fx 選項"

#: ..\./admin/page.styling.php:176
msgid "Use moo.fx:"
msgstr "使用 moo.fx"

#: ..\./admin/page.styling.php:176
msgid "Enable JavaScript effects (<a href=\"http://moofx.mad4milk.net/\" target=\"_blank\">moo.fx</a> engine)"
msgstr "啟用 JavaScript 效果 (<a href=\"http://moofx.mad4milk.net/\" target=\"_blank\">moo.fx</a> 引擎)"

#: ..\./admin/page.styling.php:178
msgid "Once you have enabled moo.fx, you can choose use the following effects."
msgstr "一旦您啟用 moo.fx，您便可選擇使用以下效果。"

#: ..\./admin/page.styling.php:180
msgid "Reflection effect:"
msgstr "鏡像效果："

#: ..\./admin/page.styling.php:180
msgid "If enabled, the image reflects on the background"
msgstr "如果啟用，圖像將鏡像顯示在背景上"

#: ..\./admin/page.styling.php:181
msgid "Fade effect:"
msgstr "淡入效果："

#: ..\./admin/page.styling.php:181
msgid "Use a fade-in effect to display the image"
msgstr "使用淡入效果顯示圖像"

#: ..\./admin/page.styling.php:181
msgid "The effect may be slow for some machines and is definitly slower for larger images, as well as complex theme styles. Double check that. In addition it requires support on the browser's side, so it isn't necessarily visible to every visitor."
msgstr "對於某些機器來說，效果可能比較慢，對於一些較大的圖像及一些複雜的主題風格來說，肯定是比較慢的。請仔細檢查。此外，它需要瀏覽器的支持，所以不一定每個訪客都能看到。"

#: ..\./func/comments.php:72
#: ..\./func/comments.php:73
#: ..\./func/comments.php:74
msgid "edit comment"
msgstr "編輯評論"

#: ..\./func/comments.php:72
msgid "comment ID:"
msgstr "評論 ID："

#: ..\./func/comments.php:75
msgid "unapproved &rarr;"
msgstr "未經批准 &rarr;"

#: ..\./func/content.php:137
msgid "&lArr; click for previous photo"
msgstr "&lArr; 點擊瀏覽上一張相片"

#: ..\./func/content.php:139
msgid "(this is the first photo)"
msgstr "(這是第一張相片)"

#: ..\./func/content.php:144
msgid "click for next photo &rArr;"
msgstr "點擊瀏覽下一張相片 &rArr;"

#: ..\./func/content.php:146
msgid "(this is the newest photo)"
msgstr "(這是最新的相片)"

#: ..\./func/content.php:184
msgid "This photo page is not ready yet. Please check back later."
msgstr "本頁面尚未準備好，請稍後訪問。"

#: ..\./func/feeds.php:42
msgid "RSS Feed"
msgstr "RSS 訂閱"

#: ..\./func/feeds.php:62
msgid "Atom Feed"
msgstr "Atom 訂閱"

#: ..\./func/image.php:153
msgid "click to view"
msgstr "點擊瀏覽"

#: ..\./func/image.php:154
msgid "not ready yet"
msgstr "未準備好"

#: ..\./func/navlinks.php:118
msgid "comments (%)"
msgstr "(%) 條評論"

#: ..\./func/navlinks.php:124
#: ..\./func/navlinks.php:149
msgid "comments and details"
msgstr "評論和詳情"

#: ..\./func/navlinks.php:131
msgid "details &amp; comments (%)"
msgstr "詳情 &amp; (%) 條評論"

#: ..\./func/navlinks.php:132
msgid "hide details"
msgstr "隱藏詳情"

#: ..\./func/optionskeys.php:64
msgid "Mosaic"
msgstr "馬賽克視圖"

#: ..\./func/optionskeys.php:78
msgid "(Your name)"
msgstr "(您的姓名)"

#: ..\./func/optionskeys.php:79
msgid "<em>(Your name)</em>"
msgstr "<em>(您的姓名)</em>"

#: ..\./func/optionskeys.php:140
#: ..\./func/optionskeys.php:143
msgid "F jS, Y"
msgstr "Y年m月j日"

#: ..\./func/optionskeys.php:141
msgid "F, Y"
msgstr "Y年m月"

#: ..\./func/optionskeys.php:142
#: ..\./func/optionskeys.php:145
msgid "j. F Y, H:i"
msgstr "Y年m月j日，H:i"

#: ..\./func/optionskeys.php:144
msgid "H:i"
msgstr "H:i"

#: ..\./func/optionskeys.php:147
msgid "Posted in: "
msgstr "發佈於："

#: ..\./func/optionskeys.php:149
msgid "Tagged with: "
msgstr "標籤為："

#: ..\./func/posthooks.php:135
msgid "Grain: Options For This Post"
msgstr "Grain：關於這篇文章的選項"

#: ..\./func/posthooks.php:151
msgid "There a currently no advanced options for this post."
msgstr "當前這篇文章沒有高級選項。"

#: ..\./func/posthooks.php:226
msgid "General options"
msgstr "常規選項"

#: ..\./func/posthooks.php:233
msgid "I want Grain to show"
msgstr "我想讓 Grain 顯示"

#: ..\./func/posthooks.php:233
msgid "See <a target=\"_blank\" href=\"http://wp-grain.wiki.sourceforge.net/Post+Types\">this wiki page</a> for more information about post types."
msgstr "點擊 <a target=\"_blank\" href=\"http://wp-grain.wiki.sourceforge.net/Post+Types\">this wiki page</a> 查看關於文章類型的更多信息。"

#: ..\./func/posthooks.php:236
msgid "Photoblog post options"
msgstr "相冊發佈選項"

#: ..\./func/posthooks.php:239
msgid "Hide EXIF data"
msgstr "隱藏 EXIF 數據"

#: ..\./func/template.php:81
msgid "Not found."
msgstr "沒有找到。"

#: ..\./func/template.php:82
msgid "Sorry, but you are looking for something that isn't here."
msgstr "抱歉，您找的東西不存在。"

#: ..\./iplugs/suite.0.2.php:135
msgid "Grain: Post Settings"
msgstr "Grain：發佈設置"

#: ..\./iplugs/suite.0.2.php:143
msgid "Shows a photo and it's description."
msgstr "顯示相片和它的描述。"

#: ..\./iplugs/suite.0.2.php:144
msgid "Uses a viewer applet to show the panorama given in the box below."
msgstr "使用幻燈播放器來顯示下列框中的全景圖像。"

#: ..\./iplugs/suite.0.2.php:145
msgid "Looks like a 'Photo Post' type, but displays everything behind the <code>&lt;</code><code>!--more--&gt;</code> marker instead of the photo. This way you can show user-defined content."
msgstr "看起來是“相片型”，但在 <code>&lt;</code><code>!--more--&gt;</code> 標記後包含了文章的所有其它內容，表明這不單是相片。您可以用這種方法查看用戶自定義的內容。"

#: ..\./iplugs/suite.0.2.php:146
msgid "The post will be displayed just like a normal (text) blog post or static page."
msgstr "文章將以普通的(文字)網誌或靜態頁面的方式顯示。"

#: ..\./iplugs/suite.0.2.php:156
msgid "Post Settings"
msgstr "發佈設置"

#: ..\./iplugs/suite.0.2.php:161
msgid "Post type:"
msgstr "發佈類型："

#: ..\./iplugs/suite.0.2.php:168
msgid "Photo Post"
msgstr "相片型"

#: ..\./iplugs/suite.0.2.php:171
msgid "Panorama Post"
msgstr "全景型"

#: ..\./iplugs/suite.0.2.php:176
msgid "Split Post"
msgstr "摘要型"

#: ..\./iplugs/suite.0.2.php:179
msgid "Pure Content"
msgstr "純內容"

#: ..\./iplugs/suite.0.2.php:190
msgid "Panorama Settings"
msgstr "全景設置"

#: ..\./iplugs/suite.0.2.php:195
msgid "Panorama file URL:"
msgstr "全景文件 URL："

#: ..\./iplugs/suite.0.2.php:203
msgid "You can upload or select a panorama file using the Upload box. To find the URL of the uploaded file, click it's <code>Edit</code> link afterwards."
msgstr "您可以使用上傳框上傳或選擇一個全景文件，如果要查看已上傳文件的地址，請隨後點擊它的 <code>Edit</code> 鏈接。"

#: ..\./iplugs/suite.0.2.php:208
msgid "Panorama player:"
msgstr "全景播放器："

#: ..\./iplugs/suite.0.2.php:217
msgid "autoselect by filetype"
msgstr "按文件類型自動選擇"

#: ..\./iplugs/suite.0.2.php:226
msgid "DevalVR"
msgstr "DevalVR"

#: ..\./iplugs/suite.0.2.php:235
msgid "Quicktime"
msgstr "Quicktime"

#: ..\./iplugs/suite.0.2.php:244
msgid "Java based (PTViewer)"
msgstr "基於 Java (PTViewer)"

#: ..\./iplugs/suite.0.2.php:250
msgid "Panorama Image:"
msgstr "全景圖像："

#: ..\./iplugs/devalvr/detectvr.js.php:268
msgid "click here to install (250 KB, it only takes a few seconds)"
msgstr "點擊這裡安裝(250KB，只需幾秒)"

#: ..\./iplugs/devalvr/detectvr.js.php:271
msgid "click here after installing to reload page"
msgstr "安裝後點擊這裡刷新頁面"

